<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss version="2.0"><channel><title>FELIETON Mariusza K</title><description>FELIETON to niesamowita podróż poznańskimi tramwajami po równoległym świecie fikcji, prawdy, nauki, religii i surrealizmu z elementami przeżyć wewnętrznych bohaterów, gorzkich podsumowań czy abstrakcyjnych odrealnienień.</description><link>https://felietonmk.github.io</link><lastBuildDate>Sun, 05 Mar 2017 16:09:17 +0100</lastBuildDate><pubDate>Sun, 05 Mar 2017 16:09:04 +0100</pubDate><ttl>1800</ttl><item><title>Jadę do...</title><description>Wśród wieczornej ciemności jedynym stabilnym źródłem światła był tramwaj. Wszelkie inne błyski, iluminacje i reflektory poruszały się za oknami, ginąc na zakrętach. I choć z każdą kolejną pokonaną ulicą byłem coraz bliżej domu, nie czułem się ani bezpiecznie, ani tym bardziej szczęśliwie. Już sama świadomość, że następnego dnia będę musiał pokonać tę trasę jeszcze raz, powodowała mój dyskomfort. Chciałem utkwić w niewytłumaczonej pętli czasu i podróżować przez miasto bez końca - dojazd na przystanek końcowy wiązałby się bowiem z godzinnym oczekiwaniem na kolejny środek transportu.</description><link>https://felietonmk.github.io/articles/1.html</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2016 17:20:16 +0100</pubDate></item><item><title>Zone No. 5, cz. I</title><description>Dla mieszkańców małej, skandynawskiej wioski nastał ciężki okres. Całoroczne uprawy zostały zdziesiątkowane przez wyjątkowo niską temperaturę, a ryby z połowu ledwie wystarczały do wykarmienia całej osady. Zima przyszła bardzo szybko i przyniosła ze sobą realną perspektywę głodu. Głodu, jakiego jeszcze nie zaznali.</description><link>https://felietonmk.github.io/articles/2.html</link><pubDate>Wed, 23 Nov 2016 12:18:02 +0100</pubDate></item><item><title>Zone No. 5, cz. II</title><description>Na szpitalnym łożu leżał pacjent, na oko 30-letni mężczyzna. Miał na sobie plastikowy uniform. Jego prawa, wygolona skroń ukazywała niewielką, prostokątną wypukłość pod skórą. Nie ma imienia i nazwiska czy jakichkolwiek informacji osobowych. Przywieźli go pięć godzin temu znad Torneträsk. Został przypadkowo postrzelony.</description><link>https://felietonmk.github.io/articles/3.html</link><pubDate>Mon, 05 Dec 2016 22:23:35 +0100</pubDate></item><item><title>Szukaj</title><description>Wyszukiwarka artykułów felietonu</description><link>https://felietonmk.github.io/search.html</link></item><item><title>Lista artykułów</title><description>Chronologiczna lista wszystkich artykułów, które publikuję w ramach felietonu</description><link>https://felietonmk.github.io/list.html</link></item></channel></rss>